{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라벨르스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、同性の場合にも未成年者の入室が制限され、その理由による払い戻しはできません。 また、部屋の予約はリアルタイムでアップデートされ、100%一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、優先的な予約件に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室が不可となる場合があり、その理由による払い戻しもできません。 客室料金は基準人数の価格であり、追加人数は別途費用が発生します。 当日予約後のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、安全のため客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人炊事道具の搬入も禁止されます。 予約時、スパ/ジェット機利用が可能で、入浴剤はペンションで提供するもののみ使用可能です。 客室内のWi-Fi使用が可能であり、禁煙客室です。 ペットは別途料金を支払って2匹まで入室可能で、猫は不可です。 愛犬は客室に置いて外出することはできず、チェックイン時に確認が必要で、散歩時には首輪を着用してください。 朝食は無料で提供され、食パン、ジャム、オレンジジュースがあり、利用時間は午前9時から10時までです。 駐車が可能であり、ペンションではバーベキューとヒモンをご利用でき、ご利用時間には制限があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、青少年の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、同性の未成年者同士の宿泊も制限されており、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "部屋の予約はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "はい、部屋の予約はリアルタイムでアップデートされます。ただし、二重予約が発生した場合、優先的な予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつも同じですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可となり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金に追加人数料金は含まれますか？",
            "answer": "いいえ、客室料金は基準人数の価格であり、追加人数は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失についての責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "安全のため客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は自分で持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "予約時、スパ/ジェット機利用が可能で、入浴剤はペンションで提供するもののみ使用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でWi-Fi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは別途料金を支払って2匹まで入室可能です。ただし、猫は不可です。"
        },
        {
            "question": "愛犬は客室内に置いて外出することはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬は客室に置いて外出することはできません。"
        },
        {
            "question": "散歩時には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "散歩時には首輪を着用してください。また、チェックイン時に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。食パン、ジャム、オレンジジュースがあり、利用時間は午前9時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやヒモンは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューとヒモンをご利用できます。ただし、ご利用時間には制限があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 796
    }
}